有冇巴絲聽過「動漫廢物」？

話說最近係podcast聽到
覺得都幾好聽
原來已經差唔多10年前
有冇人知佢地近況

仲以為猿生掂
我番出去

是咪太舊無人知？

唔該晒

巴打有聽開？

如果有聽開講動漫野既網台，我覺得佢地應該都有一定代表性

連登動物台會唔會有人搞網台

唔係執左

yes 我聽已經係0708年
所以先問下有冇人知佢地呢幾年有冇做下節目咁

pish

其實一路冇執過
係主持轉過人
依家都每星期有出新節目，定期有搞活動

我以為佢地冇做添

早兩三年聽過一段時間
覺得可能上一代毒撚/港漫撚先啱聽